女朋友教識我一條愛情公式

話說岩岩同女朋友去左日本。
同佢食嘢嘅時候
👦🏻：你塊面包左wo，哋一齊左之後你重左幾多？
👩🏻：7kg左右啦，我依加係味好肥？
👦🏻：唔係啊，我覺得幾好啊。比我養肥🤪
👩🏻：咁你重左幾多？
👦🏻：一樣啦。都係7kg左右。
👩🏻：哦！姐係我愛你多過你愛我啦！
👦🏻：⋯⋯點解？
👩🏻：7/55=12.73%同7/72=9.72%
👦🏻：

.........

佢72kg啊？

lim x>inf 1/x

朝早放閃
小心連登仔打爆你

轉咗玩出膠post

sof

追到我泥吹水台

咁啱見到姐

屌你老母

冇人想知呀